### 你在你的玫瑰花上耗费的时间使得你的玫瑰花变的如此重要
### 凭时间赢来的东西，时间肯定会为之作证
### 曾以为走不出的日子，现在都回不去了
### 要么孤独，要么庸俗
### 世上的事，最另人回味的是始和终这两端
### 时间决定你会在生命遇到谁，你的心决定你想要谁出现在你的生命里，而你的行为，决定最后谁能留下。
### 所有纠结做选择的人心里早就有了答案，咨询只是想得到内心所倾向的选择
### 读书可以经历一千种人生，不读书的人只能活一次
### 你要努力成为一个值得别人去爱的人
### 你的负担将变成礼物，你受的苦将照亮你的路
### 你喜欢蝴蝶，你别去追求它，你去种花
### 不要害怕重新开始，因为这一次，你不是从头开始，而是从经验开始
### 我们听到的一切都是一个观点，不是事实。
### 我们看见的一切都是一个视角，不是真相。
### 人生似水岂无涯，浮云吹作雪，世味煮成茶。
### 无人与我立黄昏，无人问我粥可温。
### 我与春风皆过客，你携秋水揽星河。
### 半身风雨半身伤，半句别恨半句凉。
### 从此音尘各悄然，春山如黛草如烟。
### 三里清风三里路，步步春风再无你。
### 既许一人以偏爱，原尽余生之慷慨。
### 梦醒人间看微雨，江山还似旧温柔。
### 经一场大梦，梦中见满眼山花如翡，如见故人，喜不自胜。
### 归棹远，雨望雁，不许人间见白头。
### 当你再改变的边缘时，就会产生不适感。
### 感到迷失实际上表明你活得更真实了。
### 岁月微凉，一场漫漫烟雨，淋湿了谁的记忆。
### 活着的意义，并不是衣食无忧，而是拿出勇气去做你不敢做的事情。
### 你只有丰富自己的人生阅历，才有故事，讲给别人听，人总要沉下心来，过一段宁静而又自省的日子，整理自己。
### 沉淀再沉淀，然后成为一个温柔而强大的人。
### I love three things in the world Sun,Moon and you,the sun represents moring the sun represents night and you represents forever
### 浮世三千，吾爱有三，日，月与卿，日为朝，月为暮，卿为朝朝暮暮。
### 南有乔木，不可休思
### 成熟是一种明亮而不刺眼的光辉，一种圆润而不逆耳的音响，一种终于停止了向周围申诉求告的大气，一种不理会哄闹的微笑，一种洗刷了偏激的淡漠，一种无需声张的厚实，一种并不陡峭的高度。
### 在冥目之前，新的一次始终有，新的挑战依然在，新的感悟不断涌现。
### 教育即生活，教育即生长，教育即经验的不断改造。
### 知之者不如好之者，好之者，不如乐之者。
### 风恬浪静中，见人生之真境；味淡声稀处，识心体之本然。
### 操千曲而后晓声，观千剑而后识器。
### 多一点个性的张扬，少一点自我贬低，多一点自信与自尊，少一点自轻与自荐；多一点自我判断，自主选择，自主承担，少一点奴性和曲意逢迎。
### 不要在动脑子的时候，动感情。
### 观古今于须瘐，抚四海于一瞬。
### 宠辱不惊，闲看亭前花开花落。去留无意，静望天上云卷云舒。
### 大其心，容天下之物，虚其心，受天下之善，平其心，论天下之事，潜其心，观天下之理，定其心应天下之变。
### 假使多年以后，在人群中还能一眼认出你，那么我一定会奔向你，带着勇气，带着最好的自己，我确信那些难以启齿的少年心事，我已能坦然道出。
### 我是一个记性很不好的人，可我仍记得十三岁的那个夏天，那各女孩带着浅浅的微笑，露出梨涡的模样，记得阳光如何撒落在她脚边。
### 被人忽视的另一面，就是幸运的避开了别人的打扰。
### 毫无理想而又优柔寡断是一种可悲的心理
### 人生有两处悲剧：一是万念俱灰，另一是踌躇满志
### 学习这件事不在乎有没有人教你，最重要的在与你自己有没有觉悟和恒心。
### 不乱于心，不困于情，不畏将来，不念过往。
### 宁伪做不知不为，不伪作假知妄为，静不露机，云雷屯也。
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 
### 